讀緊u 點同同學表示我有信用卡好？

唔係個d學生cheapcheap卡
係金卡level既卡
同班窮西唔同層次
d女同學一定好好奇
覺得我好撚型
但係我又唔想太高調
點算好

上堂拎電話出嚟，扮有銀行staff打嚟叫你upgrade去黑咭，之後就剪咗佢，再叫個好多口嘅同學幫你掉咗張金咭佢

連垃圾打工仔都拎住白金卡，
你拎張金卡

樓豬是咪做緊2017膠po回顧

?
本人窮撚銀行都送咗張白金黎

不如話可以用個閪當八達通咁"DO"仲好啦

千其唔好呀
自從比人知道左我有恆生enjoy 卡
次次埋單都搵我埋單
財不可以露眼呀

借啲咦show張白卡俾你啲同學睇
等佢地知道你又病發

enjoy卡都揾你埋 咩朋友咁仆街

回左幾多次帶